克制住想要建立个人纪念的冲动，来一张自拍吧。 终极阿卡迪亚国家公园旅游指南，弗吉尼亚M.赖特，2021年2月8日，|户外在线 
 约翰·霍普金斯，同名医院和大学的赞助人，是一个奴隶。这一运动导致许多学校移除南方联盟的纪念碑和标志，重命名建筑，并为那些被奴役的人建立纪念碑。 弗吉尼亚州众议院投票迫使公立大学考虑与奴隶制的关系，创建奖学金或其他项目尼克·安德森，2021年2月4日，华盛顿邮报 
 另一项要求拆除东海岸塔尔博特县法院的“塔尔博特男孩”纪念碑，这被认为是马里兰州州财产上唯一的南部联盟纪念碑。 在巴尔的摩的雷金纳德·f·刘易斯博物馆，一场关于当前紧迫的近代史的展览|凯尔西·埃尔斯|月27日|华盛顿邮报 
 唯一缺少的就是越战纪念碑苏醒过来，掀起波浪。 我们生活在一个畏缩的黄金时代|桑尼·邦奇| 2021年1月27日|华盛顿邮报 
 法律上的挑战使得李在整个夏天都站在那里，尽管市长勒瓦尔·斯通尼(Levar Stoney)已经从城市财产中拆除了近12座其他邦联纪念碑。 弗吉尼亚州准备在2021年1月26日采取行动，居民要求高等法院阻止移除里士满的罗伯特·e·李雕像 
 如果你想证明这个国家到底是什么，那就去参观国家911纪念博物馆吧。 迪克·切尼vs“坚不可摧”迈克·巴尼克尔| 2014年12月15日|每日野兽 
 威廉和凯特将以参观市中心的9/11纪念碑开始，并以在大都会博物馆举行的大型募捐活动结束。 2014年12月9日，《每日野兽》 
 然而，洛杉矶警察纪念基金会似乎是让他们的著名支持者成为志愿警察的幕后推手。 洛杉矶警局基金会:马克·沃尔伯格将成为一个优秀的后备警察Asawin Suebsaeng | 2014年12月9日|每日野兽 
 追悼会是英国比其他任何国家都更擅长的一件事。 出售丘吉尔的秘密宝藏:一个英国首相的生活在拍卖区|Tom Teodorczuk | 2014年12月8日|DAILY BEAST 
 纪念仪式将于2014年11月28日星期五在拉丁美洲举行。 黑手党大乱的日子再次蹂躏意大利|芭比·拉扎·纳多| 2014年11月22日|每日野兽 
 你要用馨香的滋味，用细面作纪念，献肥美的供物，然后将地交给医生。 《圣经》，Douay-Rheims版本| 
 工程于1882年6月开始，第二年2月15日奠立了纪念碑。 《肖威尔伯明翰词典》|托马斯·t·哈曼和沃尔特·肖威尔 
 他确实是一个忠实的老仆人; 但是他完全不知道董事会已经收到了为他写的任何诉状。 英格兰、苏格兰和爱尔兰五十年的铁路生活|约瑟夫·塔特洛 
 纪念碑进一步表明斯特拉森在麦斯文战役前再次与布鲁斯发生争执。 罗伯特·布鲁斯国王| f . Murison 
 在这方面，没有任何书面文件能证明我有罪。 罗兰夫人，历史的创造者|约翰S. C.阿伯特